個尿袋叉滿電重左勁多

次次出街都要用下佢，等佢冇咁重

嗯

.

55

岩岩入左2tb av 落我hdd
跟住隻hdd重到成包米咁

次次開個cloud drive都壓到地下凹左